\documentclass{report}

% Import des différents packages
\input{./packages.tex}

% Dossier de stockage des images
\graphicspath{{img/}}

% Constantes
\newcommand{\nom}{Clément GARBAY}
\newcommand{\matiere}{Stage}
\newcommand{\titre}{}
\newcommand{\datePerso}{Avril 2015}

\newcommand{\obs}{Orange Business Services\xspace}
\newcommand{\el}{Eric LANG\xspace}
\newcommand{\scz}{Sébastien CAZALAS\xspace}

% Couleurs
\definecolor{darkgrey}{RGB}{49,51,53}
\definecolor{lightgrey}{gray}{0.7}

% Commandes pour les annexes
\renewcommand{\appendixpagename}{Annexes}
\newcommand{\listofappendixname}{Table des annexes}
\newlistof{appendice}{app}{\listofappendixname}
\newcommand{\appendice}[1]{%
	\refstepcounter{appendice}
	\vspace{20pt}
	{\LARGE\bfseries{
		\textcolor{darkgrey}{Annexe \theappendice}
		\textcolor{lightgrey}{|}
		\textcolor{darkgrey}{#1}
	}}
	\vspace{10pt}
	\addcontentsline{app}{appendice}{
		{\hspace{12pt}\protect\numberline{\theappendice}\hspace{8pt}}#1
	}\par
}%

\makeatletter
\renewcommand{\thesection}{\@arabic\c@section}
\makeatother

% Niveau de profondeur du sommaire
\setcounter{tocdepth}{3}

% Modification des entêtes et pieds de pages
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
\fancyhead[L]{\matiere}
\fancyhead[C]{}
\fancyhead[R]{\datePerso}
\fancyfoot[L]{}
\fancyfoot[C]{}
\fancyfoot[R]{\thepage /\pageref{LastPage}}

\begin{document}
	\makeatletter

	\begin{titlepage}
		\centering

		\vspace{1cm}
		  {\Huge Institut Universitaire de Technologie}\\
		\vspace{2mm}
		  {\huge \textbf{Département Informatique}}\\
		\vspace{1mm}
		  {\large \textsc{(Computer Science Department – Nantes Institute of Technology)}}\\
		\vspace{3cm}

		\begin{framed}
			\vspace{5mm}
			{\huge\textsc{\textbf{\matiere}}}\\
			\vspace{3mm}
			{\huge \datePerso}
			\vspace{5mm}
		\end{framed}

		\vspace{2cm}
		{\LARGE \textbf{\titre}}\\
		\vspace{2mm}
		{\LARGE 2\up{e} année DUT Informatique}\\

		\vspace{2cm}
		{\LARGE \nom}

		\vspace{2cm}
		\includegraphics[width=0.20\textwidth]{iut_logo.png}
		\hspace{2cm}
		\includegraphics[width=0.18\textwidth]{orange_logo.jpg}
		\vspace{2cm}

	\end{titlepage}
	\makeatother

	\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{fancy}}
	\addtocontents{toc}{\protect\pagestyle{fancy}}
	\newpage

\end{document}
